香城Online 如何減少敵軍戰力

人數上敵軍能夠輪班休息，快速補充戰力。
但運兵車屬貴重資源，只要捉到落單運兵車
先㩒車尾死火掣熄車，跟手放呔氣，最重要係油缸，手下留情可入水，絕嘅入包鹽，一定冇得救。好快敵軍就會唔夠運兵車用。